覺唔覺熱狗同城邦派應該全體殉道？

佔領尖沙咀失敗、反蝗又唔關佢地事、騎劫網廿三又衰左、永續搞唔成、建國遙遙無期、移民又無錢、方舟又無左回事、海外建國計劃無進度、熱狗仔隊又影得果兩張廢相，宜家仲清算毓民失敗，成個組織一事無成，入面全部都係人生loser，d所謂大粒都係失業廢老、夜班看更之流，你話唔去死仲有咩用

咁講下講下，佢地成班真係冇做過野喎

計智力, 肯定係HKU班人勁

你動員到多少人係無乜用的, IF 嗰班係盲毛

述論先會轉化/轉變到D人, 比起任何野都重要, 武裝都只係後話

獨派論述基礎越黎越堅固、成熟,
(陳云根既論述只係張角之流)

義士慢慢滲透去社會各環節

毓民有樣野講得對, 就係選完8個月仲係度清算乜乜柒柒, 仲選舉症後群, 係不知所謂

獨派一早已慢慢BUILD UP返士氣
明既、暗既, 都大把手足做緊野

青山教班遊魂, 都真係不知所謂

有, 用各種名目叫大家課金囉

一直做緊

仲有引起網民對多d時事評論
i.e 鬧交

我絕對支持 資助火柴一包

張角之流

永續基本法 其實吸引唔到幾多中產支持
佢地對呢類組織不嬲反感開 但主要可吸納年輕票
但係站向年輕人角度, 係要港獨, 不過佢地開口埋口都屌港獨
輸左陳雲話自己先係真正港獨 將其他人打成假港獨
好肉酸, 仲要日日想消滅哂反對佢地既人 諗太多

希望陳浩天可以出句聲，陳雲日日屌9獨派

【青山派不願面對】立場飄移 梁天琦：現實操作上一定要靠城邦論。

咁多計劃都係填番選舉開支個氹先